古代被圍城既做法

1.投降
2.打持久戰
3.裡應外合殺出去反包圍一面
4.夜色掩護下逃走
暫時諗到咁多

推

啲冷氣最鐘意講既散水呢？

就算唔攻 無食水都足以玩死一城人 基於人道考慮 叫外國人道救援？ 領事館？ 死人仲可以見死不救？ 根本無對等兵力

圍死冇得散

首先我哋擰轉身，用雙腳一步一步噉行埋個門口度伸只手出嚟，開咗度門，行出呢個門口，再落返去下面，有冇問題？

加士居道殺入面